有無人間唔中會有種自己已經死咗嘅感覺

利申先 嗱我就無諗住自殺嘅
如果我無啦啦死鳩咗，一定唔係自殺

雖然年紀唔係好大
但試過幾次有種自己已經死咗嘅feel
會覺得依家嘅「我」同以前唔同階段嘅「我」係唔同人嚟

唔知有無人明我講咩
唔係因為情緒低落
突然無原因地出現依個感覺
係咪精神問題嚟

唔係

重生咗。

係就好喇

我明你

咁你知唔知點解會咁

「其實我第一次想到死的時候就已經死了。人生如衣物，如此容易被剝奪。」

當你自覺人生已經唔會有任何變化 變得千篇一律嘅時候 你就已經死咗